黃大仙上邨 有人畀便衣狗捉走

時間1420
上咗銀色私家車SU6439

推

up

推!!!
綁架案時有發生!

P牌推唔郁

認唔認到人啊

尋日有手足俾狗抄牌，好可能見風聲靜就綁架啦

下，。又唔係佢d「卧底」行動， 咁都用私家車？ 暴徒黎架？黑社會綁架啊？

我估計係有嘢老屈，用私家車，萬一揚咗，可以割蓆

係咪帶返屋企搜屋？今朝黑警記招話拉左個黃大仙人

屌

警狗又再次四周圍出現綁架人

Push

制裁有咩用

Pish

推推推推

CID好似不嬲用私家車

push

點樣自保

UP

又當街老笠

我見佢係唔情願行 畀側邊兩隻狗夾住行..

Up

又有屌
幾時倒轉玩

黑警又綁架

推
琴日有傳開始捉中大同理大既人
關事既自己思考下

中國藉男子
拖鞋
車身高~150
男子高出30左右
減返個壆~10
身高大約170

死咗都無人知

Win or nothing

P牌push 唔到

你緊係想無用啦

#寶寶報料

啱啱啟善樓上樓有兩便衣狗捉左一個懷疑手足 男 大概1x-2x歲 175cm高 手足著灰色家居衫 狗拎住一袋疑似衫既證物

From tg

Tui

721
811
831
101
1111

大家快啲執屋啊，屋企污糟啊

推呀

又綁架

不要說便衣狗
試著說秘密警察

秘密警察

好似係

有機會係被捕嘅手足 要上樓睇住址

大清算

今次堅嬲

佢報得咁詳細姐係知邊樓邊室
最緊要手足平安無事

你又知係黑警？
𠵱嫁係比人綁架喎

p

推！

被自殺

恐怖分子綁架

現今香港絕對不是一個兩制
所以香港人就要決心支持取消香港獨立關稅區地位
要攬炒、盡炒到; 我們向世界發出一個短訊~
"香港人視死如歸， 為全世界而犧牲是榮幸"
沒有破釜沉舟的決心 何以釋放被囚的手足 還有面目 面對死去的烈士？
還有show hand去到決勝局 、第五張牌 ;你仲諗住縮沙？ 我情願一生一世被罵漢奸、 也不願永遠活在共產黨的腳下。

便衣狗你老母啊 ? 係恐怖分子啊 !

屌推唔郁呀 推 仆街狗

推!

PUSH

唔好意思,借一借個位,因為好緊急

大家係咪忘記左死去嘅手足???依家連登5毛係度恥笑緊我地手足呀!!!

強力要求美國聯邦調查局派FBI專員正式調查關於香港2019 6月至12月所有來龍去脈 包括被失蹤和無故地出現頻頻的墜樓和墜海屍體的事件 找出凶手和一概有關連的人士作出拘捕 以及送上國際法庭受審 得到應得懲罰 令無辜受害死去的和平示威者得到安息

簽名唔係無用,就算係小小嘅力量,都要為死去左嘅手足平反,即刻同我簽爆佢!!!!!!

區議員plz 做野
我地可以做咩？

其他發過惡夢手足係時候搵下安全屋

屌次次都陰陰濕濕

Pu

你又知唔係黑警

日日都出便衣鳩拉

推！！！！

有無區議員幫手

抵撚死

再推

Done

推左先

Fuck China

典算好

推認人呀

比壓力果啲「公職人員」
Onq 今次都wfc就真係等898

唔聲唔聲就拉左好多人

要搵返識佢嘅人要名

推呀屌

Push!

用私家車

CLS！有人出咗本革命手冊

愛爾蘭共和軍作戰手冊：【酷刑嘅種類】

文革批鬥估到隔幾十年又興番，可能興番喇叭褲

Any updates?

Lm

推認人

𠵱嫁show 咗委任證，證明咗身份？
乜證明都冇，制服又冇著就爭住幫佢確認身份
唔怪之得𠵱嫁啲黑警可以咁肆無忌憚

推！！！

(推上熱門) 警拘 7 人最小 13 歲 指涉「天下制裁」集會襲擊警民關係組警員

係咪關呢個事

又想砌手足襲狗同整炸彈